譚仔有咩吸引你食

我先

譚仔姐姐

一滴香

食完麻辣飲凍幻茶冇味

咩黎

麻辣雞翼

未食過

罌粟

雲耳

凍檸水

蕃茄湯底

味精

三哥酸辣 炸醬

乜q都有個碗

大大碗又多嘢食

都係6x定5x

利申大肥仔

豬耳

唔知點解我對譚仔一啲興趣都冇

煳辣湯

麻辣湯

山賊手羽

清湯

麥演懶玉

你垃圾

麻辣雞翼 係最好食
垃圾三哥雞翼比唔上譚仔
點解三哥無麻辣雞翼

同意

屌你

做咩

新出個個脆肉鯇很正 已經食咗起碼八碗

就係完全唔吸引，但係去咗外國讀書又會想食翻

一講今晚又想食

蒜泥白肉

三哥好垃圾，湯底好柒，完全唔係譚仔個皮
譚仔個重慶酸辣正都癲。
唔明點解咁多人三哥依d 垃圾

冇胃口，想頹頹地食個麵

譚仔豬耳 唔要三哥

d米線膠造

紅油木耳

店長姨姨教我埋數

譚仔炸醬 唔要三哥

棋靈王同你咩關係？

認同....三哥真係唔掂
湯底唔夠譚仔正

ching 識食
重慶酸辣

有無人覺得最近唔好食左
份量少左 又會好容易覺得濟

香辣兼具，真心好食

重慶酸辣

三哥炸醬好難食

但係三哥勁多人食.....香港人真係食開屎

真

脆肉鯇好好食

我未食過

再將米線裡面啲腩肉蘸落啲蒜泥汁度

三哥酸辣多酸

最憎食譚仔

我都唔知 譚仔重慶酸辣屌打 三哥所以湯底

分店多夠方便
附近冇黃店又諗唔到食咩的話
入譚仔menu都唔使睇就叫得野食

所有

多人食過冇人入院
應該有食物質數穩定呱?
同有FD鍾意食可以陪佢食?

皮蛋，腩肉

咩事情多人食過無人入院

吓 譚仔麻辣好難食喎

但重慶酸辣好正喎

大土匪雞翼

米線份量小左

三哥沙沙湯底好正wor

生腸

佳寶凍肉姐姐好啲

咩事

三哥先好食

豬耳
單刷十碟都仲得

Agree 譚仔份量又少又難食，食開三哥去到譚仔食幾啖就放棄。

一定落咗罌粟所以耐冇食諗起就想食！

三哥啲餸一定好過譚仔

三哥淨係炸醬都屌打啦

附近冇黃而咁岩有譚仔個陣必食

多人食，食材自然較新鮮

依家差左好多 薄到紙咁透光 唔抵食

夠臭

瀨屎必備

當喺條街諗唔到食乜果陣 就會自動行左入去

識貼地中女（中環個間）

靚女食客

食開南記

去三哥一定嗌炸醬

唔算貴 多分店 知佢都係個隻味
諗唔到食咩/附近有咩食就食佢

唔知有咩特別突出，但行過見到諗唔到食咩，就會去食

ching平時食開屎？

小食生腸

豬潤，其次係譚仔阿姐

食左咁多年好悶，近年先有啲新嘢

方便, 開胃, 好過食碟頭飯

坐等吸食米線潮文

酸辣湯加炸醬
畢兩羹炸醬落個湯度
好正

日資

物演

個湯底真係懷疑佢落左雅片
會上癮

MSG湯底

白肉

皮蛋同炸醬

真，三哥d小食湯底都難食過譚仔 譚仔完全屌打

又黎開戰

但係三哥除咗雞翼之外
其他嘢真係好食過譚仔

開黎無意思 現在同一個老闆
遲吓都可能合併一齊

三哥雞肉好食啲
譚仔有豬肚絲食
利申清湯撚

未試過有事

土匪
麻辣湯底！

三哥

湯
懷疑點解佢唔出打邊爐

方便 總有一間在左右

三哥酸辣+凍檸茶

一啖酸辣湯一啖檸茶真係爽

有冇川辣米線黃店

係喎 如果開一間專賣火鍋
應該有得做

脆得黎又冇泥味果下好正

譚仔小食個麻辣汁

太子加藤屋隔離有間

三哥對我來講 為一可取之處
有木耳絲 譚仔無

以前西九加藤屋有火鍋果時
果麻辣火鍋就是譚仔三哥麻辣味

正啊你要我一連365日日日食都得

日日都影相?
兩餸已經4x 真有錢

咁多人吹奏譚仔
三哥淨係個雞肉都吊打譚仔啦

你個名 屌9你

唔係日日嘅一個星期食三至四日啦因為真係好撚好食，我學生兩餸加杯野飲價錢都算OK已經好滿足架啦

三哥所有
雲南所有都係垃圾

咪同我爭啲遮遮

正我都鍾意食豆卜

豆卜襯任何一個餸都咁好食吸曬啲湯汁一夜咬落去正到不得了

蕃茄加辣

三哥炸醬雞肉，麻3小辣，加凍檸茶，好正

係呀 我成日諗唔通 點解佢豆卜可以咁大

可惜嗌兩餸得四舊嗌單餸有成六舊

豬腸，皮蛋同白肉都好正

三哥 砂砂湯底

每次必定會叫墨魚春卷

花園街？

係 加藤屋新支線 賣緊譚仔野 但不能叫譚仔即米線

好撚香

茄湯加口水雞翼汁咁撚好食無人講嘅

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

先生，我講緊係得啦，我緊係唔委屈啦
但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家嘅印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈膊，站係時尚尖端嘅
我只不過係擔心，我開口講嘅野其實所有人都一早已經知道姐，咁如果係咁，我咪係到發放緊一d所有人都一早已經接收左嘅資訊？
咁唔係唔得，浪費時間啊嘛
再講呀，我都係多口問句姐，開場白黎架姐，禮儀黎架姐，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？
如果我表達方式令你唔舒服嘅話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎
宜家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀
你會唔會改呀？

周街都黃嘅米線舖 諗唔到原因要揀譚仔

食完之後個口臭到仆街

冬天食糊辣湯好正

一定係咁啦
三哥 除咗 多湯底揀 蕃茄湯嗰味好食過譚仔 米線煙韌過譚仔之外 其他全部都係譚仔贏wor
譚仔米線好淋無口感 其他都屌打三哥 d皮蛋 豬耳全部小食都好味過三哥 你食嗰碗米線嘅餸 咬落去有湯汁 夠Juice 但反觀三哥d丸 好食係好食 但無咁Juice 牛丸得牛丸味無湯底味
佢嘅整法應該係夾餸放係一早煮好湯嘅米線碗入面而唔係餸跟湯一齊煮 好大分別...

冇，所以食過一次就冇再食

根本係垃圾
有車仔麵係隔離既話根本冇得鬥
係勝在多店

三哥煳辣贏好多吓

又真係冇研究得咁仔細
只不過食慣咗三哥
有日同朋友去食譚仔就好明顯食得出個分別
尤其是個蕃茄湯
根本一個天一個地
一個真係食到茄膏食到一片狀嘅蕃茄
好足蕃茄味
一個就係蕃茄粉 仲要好撚淡
而且啲餸菜嘅賣相三哥都好好多
譚仔就真係好撚大排檔feel

兩邊都有食 睇你覺得邊樣重要d
三哥湯底多元化 米線好食過譚仔
但譚仔d丸可以食到湯底d汁 好juice好正 小食直接屌打三哥 係兩間都有嘅地方我一定食譚仔 如果無就食三哥

皮蛋 三哥有陰影

平 37兩餸

我本人唔鍾意食皮蛋
但譚仔皮蛋可以減少皮蛋嗰陣味 所以我比較鍾意食譚仔嘅皮蛋 譚仔皮蛋嘅汁都好好味 撈米線食都得
三哥皮蛋我食到想嘔 因為皮蛋陣味係到
不過見人見智啦
鍾意食皮蛋嘅人就係鍾意皮蛋嗰陣味 所以三哥都可以贏嘅

唔係間間有
又勁快賣晒，都唔知係咪無入貨
我食咁多間係觀塘叫做有多啲機會食到
真係好好食between

所以總括而言
麵就三哥
小食就譚仔

係啊 三哥米線好好味 譚仔淋到
湯底都三哥贏

強盜雞翼

大麻

屌你講經咩
淨係睇FB page like數已經分出高下
譚仔9萬 三哥先6萬

三哥一餸豆卜有7舊

結論我都唔知點解有人食
我食既次數5隻手指頭都數得哂

唔知係咪無落鹽 無味

份量會唔會太小

煎 炸 焗/烤 芝麻 孜然粉 你屋企都做到

凍撚茶 早甜

而家有冇？

無左啦

貪佢夠緊辣平時叫開大辣

脆肉鯇

麻辣湯底

土匪雞翼

識食

我個名

全是垃圾

三哥個蕃茄湯
試過外賣譚仔份量少過三哥勁多

三gor孫辣

麻辣雞翼 蒜泥白肉

完全食唔出分別

反而唔同分店水準有唔同就真

三哥好似望落乾淨企理啲

有冇人係中意食重慶酸辣，好少見人叫，但我次次都食呢個

食完蒜泥白肉點先可快速除口臭
好鍾意食但食完個口真係好大陣味

我

三哥個魚片幾正

點解譚仔豬耳可以好食咁多

三哥地方好似乾淨d, 仲要可以用信用卡同八達通埋單已經係一個plus
1q
譚仔就真係好茶記feel

但我覺得譚仔米線吸味過三哥， 三哥無論浸左晌湯幾耐都係唔淋食塑膠咁

以前台灣嗰間有打邊爐㗎

譚仔最近個魚片好好食 好脆

係平呀 屌你老母

每次都係為咗重慶酸辣去食
仲有青瓜個汁好味啲又新鮮過三哥
次次食三哥個青瓜都好淋一啲都唔爽脆

食來食去都係雞翼最吸引

不如組團去食？

食親九成叫過橋 普通分量食唔飽

糊辣飲落真係好絲服

三哥d麻辣好正

譚仔嚟講 剩係得啲阿姐食得過

三哥砂砂得幾間有，所以平時食開重慶酸辣，中意佢夠重口，平又夠飽

會唔會好gay

茄湯加辣

唔會呀冇人陪我食呀屌

起你底你好似有女朋友wo
分左？

不要再說了

放過自己啦

你邊區啊？？
係咪想食呀ching

冬天食重慶酸辣好暖

搵我？

少餸

是大麻！他們加了大麻！

平，清湯湯底好飲

砂砂湯底唔係每間都有

Wa 好正

薯片

食譚仔邊使人陪架？

真係窮撚恩物

食一碗當2餐

樂富果間勁污糟
起碼食過3次試過有甲由
之後唔敢再食
對其他譚仔都有陰影

利申：非打手